<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/activity_third"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:paddingBottom="@dimen/activity_vertical_margin"
    android:paddingLeft="@dimen/activity_horizontal_margin"
    android:paddingRight="@dimen/activity_horizontal_margin"
    android:paddingTop="@dimen/activity_vertical_margin"
    tools:context="com.bugbusters.lajarus.third"
    android:background="@android:color/darker_gray">

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:scrollbars="vertical"
        android:fillViewport="true">

        <TextView
            android:layout_width="fill_parent"
            android:layout_height="fill_parent"
            android:layout_weight="1.0"
            android:ems="10"
            android:layout_centerHorizontal="true"
            android:id="@+id/editText5"
            android:text="Story (el-gr)\n\n  Πριν από χιλιάδες χρόνια έγινε μια τρομερή καταστροφή με αποτέλεσμα να καούν τα πάντα σε όλο το σύμπαν. Το μόνο που είχε μείνει ήταν στάχτη, μέχρι που μερικές μέρες μετά μία δύναμη από το πουθενά έδωσε ζωή σε αυτή την στάχτη, και δημιούργησε τον Lajarous. Ο Lajarous κλήθηκε να δημιουργήσει ξανά τον κόσμο όπως πριν από αυτή την ανώτερη δύναμη η οποία αμέσως μετά ενώθηκε με την ψυχή του. Ο Lajarous τότε δημιούργησε τρεις διαστάσεις. Την πρώτη την ονόμασε Light Dimension την δεύτερη Dark Dimension και την τρίτη Dimension of Retribution. Αμέσως μετά δημιούργησε δύο Θεότητες, τον Azrael και τον Morphen και τους όρισε αυτοκράτορες των Light και Dark Dimensions αντίστοιχα με την προϋπόθεση ποτέ κανείς τους να μην παρέμβει σε κάποια άλλη διάσταση. Στην Τρίτη διάσταση (Dimension of Retribution) δημιούργησε ένα είδος ανθρώπων με την προϋπόθεση να ζουν αρμονικά μεταξύ τους. Μία μέρα όμως ο Morphen και ο Azrael ξεκίνησαν πόλεμο μεταξύ των διαστάσεων που ζούσαν και ο Lajarous έσπευσε για να τους σταματήσει. Η δύναμη των θεοτήτων όμως σε συνεργασία σχεδόν εξαφάνισε τον Lajarous. Ο πόλεμος συνεχίστηκε στην Τρίτη διάσταση με τον Azrael και τον Morphen να διεκδικούν την εξουσία. Ποιος θα τα καταφέρει; Σε ποιον θα προσφέρεις την βοήθειά σου;  About \n\n\nUser Story\n\n  Ο παίχτης ξεκινάει στο παιχνίδι σαν θεάνθρωπος από την Dimension of Retribution ενώ ο πόλεμος μεταξύ του Azrael και του Morphen έχει ήδη αρχίσει. Αμέσως καλείται να αποφασίσει ποιο στρατόπεδο θα ενισχύσει με την δύναμη του. Επιλέγοντας το στρατόπεδο του Azrael μπορεί να γίνει 1.Mage 2.Warrior 3.Paladin 4.Priest. Επιλέγοντας το στρατόπεδο του Morphen μπορεί να γίνει 1.Necromancer 2.Knight 3.Nemesis 4.Warlock. Σκοπός του είναι να λύνει γρίφους για να βρει τρόπο να επικρατήσει το βασίλειο στο οποίο μάχεται αλλά και να αντιμετωπίσει όταν χρειαστεί τους αντιπάλους του. Ο Lajarous όμως δεν έχει καταστραφεί τελείως και ίσως κάποια στιγμή ξυπνήσει, και τότε........." />
    </ScrollView>

</RelativeLayout>
